點解我個無線keyboard唔會冇電？

用左幾年都未試過換電
反而個mouse平均兩、三個月要換一次
點解嘅

推到有人解答到

因為mouse 既燈最食電

樓主解決左能源危機

永動機

有無覺得長期用鍵盤隻手會累，對眼會濛？
有就小心了。。你用緊壽元去供應能量
巴打好自為之

你打機果時會產生能量，令到你隻鍵盤唔需要再有外來電，唔信？
樓主你試下“蚊”左兩粒電出黎之後不停打字2個鐘，個keyboard就會有番電，我屋企果隻都係咁

此人不愛7up 只愛9up